[奉勸] 打算睇無聲絕境既你， 千奇唔好買爆谷!!!!

啱啱睇完套戲， 中途有人係度食爆谷同食其他野， 啲膠袋聲沙沙沙， 跟住有個男人係後面鬧: 可唔可以靜小小呀!! 之後全場啲雜音野食聲無晒

套戲有九成時間都好靜，有啲位緊張到拼住道氣， 靜到大力呼吸都聽到， 如果一定要食野同會咳嗽， 唔好入去睇，陣間好似套戲咁一出聲就有事發生

呢套野好似好正咁

我一滴聲都無出過， 係隔離有幾個中學妹係度食零食畀人屌， 完場見大部分人杯爆谷全部滿住咁掉

套野仲係咪用7.1果個音效

試過睇戲隔離條友戴隻錶好鬼大聲, 成場都滴滴答答咁, 屌啦星

Dolby 7.1? 開場果陣無彈logo

前面坐兩個小朋友， 好彩無嘈

想睇全景聲version

原來你就係坐佢前面兩排個四眼毒撚

sor 無戴眼鏡

7.1係最屎喎

片頭無出dolby 7.1

唔知喎 周不時有呢個logo

因為真係勁靜， 一咬就勁響

理得佢 照食

嘈埋自己

打算睇嘅 我勸你唔好睇
比人吹到上天 其實係垃圾 靠突如其來嘅聲效嚇鳩人

原來你就係坐佢前面兩排個無戴眼鏡既毒撚

等講對白嗰陣狂食

有少少位勁嘈可以狂食

今朝睇完，竟然係有人響電話

我眼都冇眨
啪啪聲嘈得滯

Agger 吹大左好多

垃圾戲，爛尾

Gravity 靜定呢套靜

我氣都無吸過

依套

呢套

入戲院就係為左食爆谷

唔算爛啦，唔係呢個位停唔通殺哂先停咩
而且佢個款都算係做到似有續集咁

咪搞事

近年啲怪物個外型都好似幾接近

我帶左個芝士餃子包入去食 一開頭係包住膠袋食 後尾發現太嘈就除左個膠袋用手揸住食
Btw個結局真係「下？咁就完左喇？」

應該一早係屋四圍set 發聲裝置， 一按就響

爛就唔算好爛， 但完得太突然太快

All around youyouyouuuuuuuuuuuu

頭先睇末日困獸爭MX4D
隔離條垃圾港女又扮驚又嘈又呢咁話呢煙鼻又禁電話
好心就唔好睇MX4D版啦屌

*係咁話啲煙臭 自膠sor

個老豆其實唔使犧牲自己 佢嗌完行開理論上隻怪搵唔到佢

有能力set咁多cctv但唔識係郊外set響鬧device
屋內有難就可以引佢地走

同埋明知環境無遮掩咁危險都唔集中地方 一個地方去一個地方都要咁遠

住瀑布隔離是否無敵

有無雜聲 個feel真係會差好遠

套戲如果成個場啲人都靜嘅話，會有feel好多

樓主同我啲friend講既野完全一樣

隔離對肥婆肥佬放屁，之後好多人不約而同咁望向佢哋嘅方向

食還食,每次都要摷下兜爆谷整d無謂聲出黎,而唔係拎面頭嗰幾粒
每嚼一下係都要擘大口嚼,咀嚼就合埋個死人口啦,吵撚住哂

睇果時隔離有對男女係咁食薯片 開完一包再一包
好彩到後段冇乜聲 個男好似訓著左

Btw套戲個尾真係爛爛地 會唔會全世界人都冇人試過

瀑布個到可以狂食
比啲聲效嚇到幾次

食野都唔比 on9

反而想知套戲好唔好睇

點解一槍搞得掂 美國個個有槍 都仲搞到世界末日咁

逼人買爆谷入去食

蝗蟲黎架?? 食少陣會死咁

電話就算校左震機成個戲院都聽到

想問呢套嘢有無彈出型嚇人或者忽然間好撚大聲嘅？

我買咗，好彩係睇trailer時已經食咗一半

睇完之後拎住半桶離場

All Around u u u u u u

套戲完果刻
極多人一齊 下

唔係

垃圾

之前果餐食左難消化嘅野
係咁打c egg 又有胃氣勁大聲err出黎
仲放左幾篤屁
sor

如果答你無 你期待係咩 ?

樓上成班劇透曬仲點睇

呢個真 個老母一槍射死左隻野我心諗 下?咁就死?咁成套戲搞咁耐做乜

btw 係馬鞍山戲院睇 成場d中學雞都勁撚嘈 最後個老母扣版機果個shot d中學雞仲要懶諷刺咁:wow 完全破壞晒氣氛

牙你老母

係戲院真係好撚憎人食薯片，蝦條
仆街有次坐我隔離條友食蝦條
你老味由佢係包裝拎條蝦條出黎
再放入口，到咬碎
d聲仲清楚過套戲d音效

忍左陣真係頂唔順，好聲好氣叫佢唔好食佢都立即唔食

你咪叫戲院唔好賣
包場囉

佢好彩預唔到我呢d受軟唔受硬既人姐

on9 戲院唔比人食爆谷

Absolutely

食戲院爆谷都唔得

如果真係咁靜係咪代表睇戲睇得最舒服既一次

套嘢除咗恐怖
仲sell溫情
有一刻睇到喊咗

佢地第一個

有

隔離個中學妹流眼淚

分開幾個地方, 輪流set定時聲響, 當隻怪寵物咁玩, 玩到筋疲力盡

好野

大大個小食部
唔俾人食野咁搞笑

睇呢啲戲係度笑果班正撚樣，我屌你老母

我男人老狗都喊咗

冇全景聲版本

好多嘢得哋淨係睇表面
但原來無論親人，情人
佢哋其實係我哋背後負出咗好多
有時我哋仲不斷苛求，想要更多
係我哋失去嘅時候先知：「I have always love you」

咁撚危險仲去扑野生bb

topic 寫 奉勸， 無講唔畀

係咪戲院喇叭壞左呀？

"奉勸"

未睇
最憎jump scare

呢套野
屌你老味
嚇鳩到我彈撚左幾次
本身諗住走場
屌你老鼠 見到有親情就繼續睇
我仆你個街 播下播下又嚇鳩我
大聲到我下半場禁住隻耳仔黎睇

其實套嘢唔算太差嘅 如果你投入咁去睇嘅話成個感覺會唔同
雖然少少爛尾但整體都算係咁啦
套嘢我覺得係食氣氛多過食劇情

其實套野好正
如果係同你想一齊睇嘅人仲正

5.1先係最屎喎

真

但係東亞信用卡去the grand cinema睇戲送爆谷 我會食得細聲啲

音效都唔洗做正

當動作片睇可能冇咁失望

真係咁好睇？之前都有fd share過。等我又的男朋友去睇嚇9佢先

利申 上次套兒兇4佢嚇到扭親條頸

屌我由頭食個爆谷食到落未都冇人屌我

除左女朋友之外

怕嘈親人

計我話就照食

仲要耐唔耐先食一粒嚇一嚇班傻仔

試過搭巴士有個細路冇用耳機播多啦A夢
香港細路臭又臭,屌佢老母,成層聽到

係戲院食野都要比人屌 咁專制既

開頭過佐陣 悶到訓著
後尾一直比啲聲嚇到
最後睇到眼濕濕

親情位好感動
老豆死得好偉大
老母生仔都忍住唔出聲一定好痛

Btw我隔離位條仆街食野大聲都算仲“gurrr”出聲 睇睇下又㩒電話 唔想睇就咪撚入場啦

屌劇透咗 sor

應該咁講， 如果想100%享受套戲既話就最好唔好食野， 當然你有選擇權

食薯片

抄膠袋先是最黑人憎

之前入場睇mno country for old men
全場靜到我唔夠膽咬 要含住爆谷
完場滿住掉

見topic即刻諗起呢個廣告

我買咗薯片 但套戲真係靜到唔敢食 我係襯佢有播背景音樂 先快手食幾塊 完場剩咗半包 女友有時想食我都㩒住佢 叫佢唔好

呢啲其實係恐怖片必需 呢套都算係咁啦 氣氛真係唔錯 係個故事喺個背景前設下有啲唔係咁合理 好多on9位

搵場冇人ge早場睇先🤔

隻怪物真係on99
揾間neway 都搞掂佢
仲要嗰3隻怪可以搞掂紐約完全封閉

其實係 故事有啲on9 但氣氛唔錯

主角屋企附近三隻咋， NY唔止啦

有兩個呀叔由頭討論到尾
中途戲入面個女仔關咗個助聽器靜咗
佢地好驚訝咁話 “佢終於失聰啦?”

即係最尾解決左一隻, 都只係會引多2隻來?
如果係, 個AREA以後天下太平

巴打睇咩戲會聽到隔離條友隻錶d聲

如果想要緊張刺激感 緊張到連氣都唔敢抖既 可以睇下Don't breathe 呢套

買爆谷食唔係為咗食爆谷而係想嘈鳩人

未睇想問套戲多唔多用聲效嚇鳩你嘅位

我咳都唔夠膽

套野屎到咁都叫正？
1）咁撚樣環境仲扑野大肚生仔，bb 唯一功能就係24小時喊
2）全世界瓜撚哂去邊度搵電？發電機無聲？
3）一張床mattress 就隔到聲？
4）一粒子彈就射得死，美國佬會俾佢滅到？

太撚多位唔合理，點睇呀

琴日睇，成個場都好靜。第一次係裡面開樽蓋都緊張

睇完嗰frd話：佢話上海死咗幾十萬人，係唔係暗示中國人好撚嘈

雖然套戲都真係多唔太make sense 既位
但整體黎講都幾有氣氛
睇到個人都幾緊張
只不過個收尾真係hea咗少少
老豆死果到睇到呆左一呆 成件事好絕望..